細路女太天真

頭先喺樓下放狗，有個細路女，估係初中生，埋來同隻狗玩，又話想養狗，係咁跟著我隻狗行同玩，行左十幾分鐘。如果我係佢父母，真係幾擔心。

示意圖：

FBI is watching you

我今日中午食左個餐蛋飯 多謝各位。